新垣結衣（202）考上的人還有落榜的也一樣 給我抬頭挺胸堂堂正正的生活下去

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 七夕篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

2

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

4

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

第一頁

留名

青蛙LM

結衣，好きだよ！

ーm

標題
未睇

嘿

22

LAST

HEHE

異教徒等極都未等到轉名留名

標題

サク マイ デック ネイッガ

唔怪得想尋日開

點解我老婆可以笑得咁甜

時間差少少

新post留名
imgur都係用唔倒

留意到上個post尾有人講今日子黨

想問係咪得我一個？

系

得我結衣黨

咁我獨佔

用唔到?

me join

低低B

我用到

一夫當關，萬夫莫敵

咩黎

成日做啲白痴嘢

寫錯字

WELCOME

【世紀難題】新垣结衣 vs 石原里美你點揀？用「男友視角」拍攝CM實在太犯規了！

真係難揀.....?

咩

咩叫得你結衣黨 唔好亂UP

呢套綜藝啲gif 有無擺上圖庫?

無亂UP

有乜好揀

老婆黨

有 掛 你CHECKCHECK

有，不過米羅好似放係叫GIF入面叫YUI 嘅FOLDER？

抄

山p 咁鹹濕

專一黨here

睇你個回覆果時唔小心比結衣電死左
有無得claim 保險

專一toda

Hi 花心黨

donload 侵係花心黨始祖

係結衣

Me專一

對女性呢個性別專一

agger 火龍

結衣

對結衣呢個名專一

個post名咁樣好咩

你哋

我聽到有人提起toda

今日子黨係最大黨，點會無人

吓

投票民族睇嚟又要搞返場投票

今日子黨又自取其辱

雖然我離左黨 但系吾好甘過分

黨主席離黨

認錯

系牙 我無黨籍

冇認錯牙你

系你老牙

另一個account認唔到

吾好甘冇禮貌

你都知你冇禮貌？

禾話你牙

e+甘早有冇人

我獨佔先

啲字睇得好辛苦 做乜特登咁

新POST留名
好鐘意個標題

5p 新風格牙麻

唔好諗住結衣po love&peace就冇人屌5p
唔屌你係容忍 屌你係道理

想傳心？

bb 好令女

同小梅嗰陣冇乜粉別

新post留名

吾好ec 打錯字

新Post留名

改左名定點 認唔到

系米新人？

55 新豬肉報到

好咸濕既侵去左邊

禾刀系，岩啱先入post

留名（第一頁）

你今日正評咗未

未牙

有冇人一集CB都未睇過

冇負皮 禾率先做第一個先

搞錯牙 cb甘好睇刀未睇

米系

停一停5p 字好冇

既然冇人泥 禾就泥2務守護住個post拉

將軍澳見到

個角度

不過証明到結衣bb天生麗質 系冇死角ge

ok

巴打好靚仔

巴打好令囝

令我諗起呢個宣番

辺忽似😂

做咩

做乜勁 頂唔順
頭超大啊

想食左你😝

大泉左下角個樣😂😂😂

訓一教請你正常返

我不嬲刀好正常🤔

晚安

得me深夜刀仲秒回大家

早抖

早透🙌

はちゼロなな係新人定改咗名

你甘刀吾認得禾

Today son

唔係#807咩

吾好甘張揚

Funson?

好難估

鬼知咩

我都唔sure

要識日文

結衣，好きだよ！

岩

唔識

吾識點同結衣bb溝通

做乜搞到個PO低質哂

講咩牙你 結衣post系全壇最高質

ching sick ball

block左

はちゼロなな明眀係青山po好正常
返到嚟又痴咗線

尼刀有冇人未block禾？

禾比甘多結衣圖刀要block禾

系 吾知點解

冇人牙？

你刀系

結衣bb好令女

求入寶庫

輕鬆獨佔

新人留名

你刀未訓？
me 就吾算太辛苦ge

有冇人牙，冇禾有獨佔

你有freestyle嗎?

有牙
yoyo
check it out
新垣結衣好靚女
而家吾係我吹水
清純可愛 加長腿
好想同佢 嘴對嘴
yoyoyo

秒回

深夜守門員 今巴

哇吊 人妖來？

今巴好波

深夜放人妖圖 嚇死me

今巴你咁會唔會嚇走啲人架

刀冇人 何來嚇走牙

你又啱 爻吾刀

hey!Check!yo!yo!
你話佢個樣似人妖
我話佢直頭成條蕉
下下問人有冇freestyle
自己rap到成個little child
hey~yo~

hey yo
今巴老婆係新垣結衣
呢個事實你一定要知
獨佔行為真係好自私
因為結衣結衣 係我老婆bb
yo

呢個post啲人係咪全部都係rap god

禾吾系

Mic check~yo~yo~
今巴都係唔好咁多幻想
咁樣令人誤會你係假膠
你再睇下呢一幅相

好明顯就唔係你個樣
yo~yo~check it out~

系，爻吾刀

yo damn yo yo
yo nigga仲話自己 人中呂布
點知連事實嘅野都 黑白顛倒
我大人有大量 唔同你數
但係我亟之懷疑你 隊撚咗草
yo

有冇人csl 上吾到網

0234 最後一報

0235 訓覺

終於都訓

早晨
獨佔

聽住結衣唱歌 點訓得著

[black]獨佔[/black]

起身留名

獨佔

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

屌，成堆5p 字，搞到成個垃圾波台post 咁

推

悲報 又冇山p

早晨

15分鐘冇人

獨佔

結衣早晨

早晨結衣bb

腳趾

有變態fap仔出沒

おはよう

戶田真係好殘

呢個髮型 真心唔錯

好襯佢

lm

侵仔

謎仔

加埋套衫真係不得了

早晨 黎招龜波氣功

普通T加zip衫加夠高
配合得天衣無縫

歲月無情

求高人放出 右上原圖 一係cap出黎

唯有睇晒兩個鐘佢

我仲未DL完個生肉 痴線

依到啲rapper 仲勁過有冇freestyle 條友

原來頭幾分鐘咋喎 3:50

山p係咪同石原結婚

係咪會有生肉睇

直播睇唔到，今晚有無人會重播

Liar game個陣明明仲好掂

仙人 你睇下耳飾

我覺得cb1嗰陣靚過liar game

Cls竟然發現到

得嗰一秒好撚難cap

直播6點
生肉預9點有(bilibili)
熟肉就聽日下午(應該)

立體

有嵐 好快有熟肉

生肉係完整版定結衣cut?

完整版

企埋去影相

有冇link

好想偷返屋企

百度

點解小腿咁嘅

早晨，大+睇洛刀幾精神wo

吾開心？

好矮

訓醒一覺都未變番正常

咩牙，今日ge今日子只可以系今日見到
琴日果個吾系禾泥

dl完

你系米迷上左白頭佬牙

5p

生定熟?

全生

我冇話刀wo ching

屌聽日又放榜

無事嘅

Me星期六

一堆5p字好撚嘔心 停啦好嗎 唔好逼我屌鳩你

希望入到第一個choice

放咩

巧惡😭

major

尼刀d人對禾刀巧惡😭
成日話要屌禾😢
禾走了😓 怕左尼地牙😖

你點知小妹嘅秘密

尼地真系好暴力😑

摘低名先 一米九六 拖街塞 抱抱日巴
刑事恐嚇

高佬都好似都暴力啲 應該係基因問題

B站冇左 點算

我一唔打5p字就冇人入嚟
唔入post淨係識得話屌鳩我

起身留名之
純粹無聊屌下你玩5p

屌下又冇壞嘅
俾大家做下溫動打吓字

快啲屌啦 等運到呀？

唔屌正契弟

法官大人

禾又打5p字呀

屌啦

根本個post就越黎越少人
深夜冇人推多幾吓post又嫌會嚇走啲人
睇下正皮就知啦 咸豐年前就開始少人
所以
fuck me? wfc

就算code blue就黎上 但係冇人咪冇人囉
你入黎打句冇人就叫得到d人走返入黎咩?
得閒入黎就嗌冇人獨佔都算
理左你又要話無視 明知自己派膠明係迫人屌 之後屌多兩句又話人惡
我都唔想屌人 但你點都仲係要咁
而家冇人或多或少都係因為你係到趕客呀 戇鳩

想走就走 好行唔送 躝返去你個青山啦

趕客啊我 so? 返高登囉
咁撚有號召力

用紅色字係咪會有殺傷力啲

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢

邊撚到有話過我有號召力?
而家少人入黎就想迫人走就想個post死?
你家下係咪M屬到真係想人屌?

唔尊重我地冇所謂，不過希望你可以尊重下新垣結衣

不嬲都好尊重喎 sor

啱，做得好

咪俾你S下囉

講咁撚多野，Block撚曬我咪啱囉

我啲收藏唔知遲啲會唔會删埋綜藝

block 左舒服晒

結衣，好きだよ！

準備出街同陽光玩遊戲

真係辛苦曬你

block咗冇睇 5P字嗰個假膠捐返入佢老母個閪到未÷

提下大家：某會員講那 都未block

唔會架啦
佢又要人block佢但又要繼續係到單機洗版
你可以做到d咩

公益啊
幫你推post

睇my boss my hero算

呢幅係咩週年黎

檸檬雜誌35周年

35歲生日相嚟

其實係影定同我結婚35周年紀念相黎

射完波入po 見到火藥味咁濃
搞乜

結衣今年29歲
你要帶眼識人

佢已經將未來託付俾我

深潛

花心黨互相關心

你地三個

如果係因為個po某d人既就潛就唔好啦
咁個po只會愈黎愈少人 愈係低質架咋
但如果係有咩煩惱唔介意可以分享下 實有人同你傾計
唔分享既潛一陣好啦 諗清楚之後就再返黎一齊睇cb啦

收皮啦 你地成班老屎忽喺度ff 就唔低質咩
我只係講個事實出嚟
次次都搵我做個擋箭牌 冇劇就係少人架啦
我上次深夜感歎吓你地都唔滿意
深野回多幾個post 會令到冇人入嚟？
嗰個時段本身就係冇人架啦
同埋麻煩你睇下幾時開始正皮數量下降
唔好屈我

成班花心漢

大家，深潛係因為我去旅行

玩得開心D

笑咗
係人都知你鐘意戶田多過結衣

中三就同女去旅行

記住小心啲

又黎官方罰企相

幾得意

爸爸唔好唔要我

好靚

癡線

去邊度?

吓
我剩係鍾意cb1既戶田

台南

呢張俾花心黨嘅幾位嘅

戶田唔露牙肉順眼左

成個post最撚蠢就係今巴
擺個心出嚟
去旅行搭幫手買Nylon
去完富士山攰到死，有車直達hostel 都放棄去返渋谷買
，見咁多人想要，夜晚去多次，收左鋪，第2日又撇甩啲fd專登去買 買到差啲塞唔落喼
1蚊都冇賺過 仲要擔心快遞整爛 去文具鋪買啪啪紙 倒貼
信得過你地 銀行account都冇check
dse 聽到有人打氣好羡慕
專登開ac 留言 堂都走埋一齊聽
見有人唔開心 第一時間咩事
依家？
一黎就喊打喊殺 又叫我躝返去青山
好似從來都唔屬於呢度咁
可笑
仲話我唔尊重結衣 我係最尊重 最專一嘅
呢度唔係個個都做到嘅我都做到

你地唔駛block我呢個account 我自己會走

佢地花心到可能要埋後面啲囡囡

點解搞到結衣post小圈子入面都有小圈子

特色黎

屌你呀 唔準走

笑咗
班花心蘿蔔

戶田頭頂個綠色衫女仔喺咪Cammi嚟

好亂啊
老婆你話點算好
我老婆: 唔知啊~~~~

花心黨揮手區

獨佔愛結衣

唔好走

po下核彈gif

啱啱睇完CB1, 戈陣戶田真係唔錯

其實唔鍾意咪block
講哂粗口做咩？

又多個

終於開咗
可以放心去旅行

陣間有冇人開台直播？

留名

終於可以抖下追下post

無事既, 總有路行既

同問

其實幾點開始?
想落街買飯

好似6點

6點開波，要買而家要落

係喎， 你入唔入到自己想入個科?

星期六先知

咁早食飯

一番黎望下 咁重火藥既

挽留各位痴線佬
我地一齊繼續守護結衣啦

嬲咩啊
你睇下BB
咩都嬲唔落啦

呂布巴依家係香港？

無錯, 日日做緊廢青

yeah 有車坐 趕得到

咁唔買住
有無link?

睇黎B站收左皮

你地用咩直播㗎

yes

大陸要整治丫嘛

山P好唔掂

返唔切屋企睇結衣

證明戶田s1真係好掂

咁多位巴打唔好發火，一齊愛結衣啦

今巴發神經真係殺傷力咁大? 會搞到d人走哂? 成日講變態野果d又冇人話?
由post 5追到宜家, 以前頁頁追哂, 而家個post好似愈來愈小圈子, 睇少一陣已經唔知講緊乜, 加入唔話題, 想講其他野又比人無視... 已經冇乜意欲入黎, 更何況新人呢

Code blue會係邊個日本台播？

富士

其實結衣post係多元post，咩人表達都得變態下又得，不過我諗有時每樣野都有個限度，個位去到邊到停就要個人領會
我自己就唔介意人講咩，不過有時都睇下氣氛環境，去到一個位咪停一停，收一收，如果你當post係一個society ，咁有時為維持運作，的確唔可以下下去盡

會唔會有手機link

咁咪直接block左佢咪得
點解要講粗口鬧人？
當依度咩地方？

做乜嘢？

結衣post華山論劍

柒左tim

問題係 慣犯黎 唔只一次啦 講極都唔理 認真同佢講又當玩 仲掉番轉頭話番你 人係有容忍限度既 就算你block左 都有一大版洗你 咁有人發下脾氣 屌佢正常架喎

又摸頸

係咪專登咁cap

左面個個係邊個？點解可以同結衣企得咁近

手機睇唔到bilibili?

睇到

咁快完

會員 Donald侵

紅白

企開啲啦

結衣戴咗 大大對嘅耳環 特別靚

cb3紅就不了

講啲說話咁難聽都正常咩？
我真係估唔到老母個西都可以係依個post出現

加上block左之後除左個post推快左之外仲有咩影響？

畫畫先
有一張好想畫

同一logic 唔鐘意睇到粗口鬧人直接block 咪得

好似十六七歲咁

其實我有block
係唔想block咁多人先出聲提下大家post有講過有人搞事應該點做

右下張圖 我諗起

粗口姐 有幾難聽 再難聽既說話都聽過啦

右上諗起呢個

粗口真係無咩感覺

各位手足仲有冇結衣啲歌keep住

搵極都搵唔到

呂布頭先無睇到?

寶庫有

卡住左

遲左入黎

重得濟

我自己覺得5p字難頂過粗口

頭先好窒

睇黎要做晒全part先有生肉

好想快啲睇高清結衣cut

sogo見到，即買

太重

太重咩意思

張凳

但巴打有無acc?好似好耐之前見過留email?

推凳條友可能係結衣迷
唔想推太快
所以唔夠力沖過個坑位

vs嵐 其實幾好睇

呢度係結衣post 但係呢度既外面係連登 係連登打5p字唔駛俾人屌既話 咁我道歉
你地點FF點瀨腳我都串兩句就算 原來係呢度打5p字係唔駛俾人屌既 我問題 唔怪得成日俾人話上連登已經係mk仔既行為
fine

唔係得CM 同相？ 爬文都搵唔到

綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候

我兩樣都接受唔到
依度唔同出面
要提老母個西就出番公海啦唔該

過一過濾先

研究緊帶唔帶150-600去

對唔住
岩岩打字都打左冷震

放工爬完文，上黎都係想吹下水，傾下結衣，搞成咁又何必呢

仲有 佢係唔抵幫, 但講到佢搞到愈來愈少人 真係咁咩

咁我又好似無屌過因為佢越嚟越少人

認真 見到成版發哂癲亂推po又5p 我真係會唔想出聲

講緊結衣post唔好講啲咁難聽既說話
你講咩mk仔？

生日快樂

講清楚啲啊 係無直接講搞到愈來愈少人架
點解要將一句 或多或少 無限放大
只係指有機會令到人好似心E咁唔想出聲 並且回應唔到

完啦好嘛 我諗大家都明 再咁落去都無意思

原來你生日 生日快樂 LHC

今屆華山論劍打和？

用返你鍾意嘅呢張圖祝賀你

love and peace

好短咁 如果兩粒鐘都有結衣就好

Super！
不如一齊mon住幾時出生肉好過啦

無可否認 人係愈來愈少 但是仲有好多人其實mon緊po或者見到有話題啱講咪加入講兩句 發哂癲亂推po 又話無人？大佬 凌晨兩三點都話偽毒岀哂街 想人點應呀 淨低既巴打已經唔係多 仲要搞到淨低mon post既人都唔來出聲 咁樣好咩

認同

我想食熟肉

我仲諗緊應唔應該食生肉
生肉驚唔明
但醫療片會耐過平時先有熟肉又唔想等

tmr

頒哂獎啦 下屆再黎過

VS嵐應該幾快有

vs嵐啊

Blame the victim
冇人可以滿足全世界既人
我只係盡可能做我眼中最好既自己
今次將自己心果句講左出黎
如果唔啱聽既我講返句唔好意思
就算block左我都唔介意

但至少我唔會係到用5p字洗版

Mon post既唔出聲 係因為根本撘唔到嘴 或者出聲都係比人無視
佢亂推po只係make things worse

都係假膠吓啫, 冇咁大件事掛

大支の牙 Love and Peace 呀

你影開咩會買支 600 鏡

生日快樂啊巴打

收工好攰 ...

匿返入老母個閪休息下先

快到你

痴線 快到

Me贏
大家一人少句，一齊睇生肉

正

Sigma 150-600

等聽日食熟肉

鳥類/動物

唔好意思 睇黎我都有份影響大家心情
我都潛一下冷靜返幾日先上水
我唔會放棄結衣

偷拍

...

比嘉話同結衣去迪士尼時結衣唔喬裝

結衣話同比嘉普通行街時比嘉唔喬裝

佢兩個真係
結衣又係 又話自己唔會比人發現 無氣埸
明明氣埸太強 無人夠膽行近/接觸咋掛

我暗中保護佢咋

結衣真係愈黎愈細個

點解我上次去見唔到

應該好耐之前
2010年其中一期秘密嵐 比嘉有提及過

今次大把素材玩

越大越可愛

玩? 你想點

咪玩啦

結衣今次好多連登表情包

又真係幾多

因為gakki成日攞我部電話上連登
佢話腦魔好搞笑
之後依家成日扮啲腦魔

頸

之前俾佢發現左我有上連登
點知佢學左啲表情符號

我成日同gakki去香港迪士尼都冇人發現

隔離射鵰有條友放左橘醫生當做大汁上去

呢班人 成日係度FF

大汁

呢個cap得正

好似古時啲人講野伸兩隻手指出黎咁

幾時先有熟肉睇

可惜今年冇007宣番

結衣最後嗰下保齡

睇得咁快既

結衣話 計好晒 花式

40分鐘啫

上次輸結衣
今次贏結衣

點解結衣可以咁完美

留名等睇FF

VS嵐播出左了？
希望快d有熟肉

5分47係咪我老婆溢左下

聽唔到有

係咁見到條pk個樣同名真係眼火爆
好彩有vs嵐回血

佢踼完個波之後

月巴至愛嘅超重口味區

嗌到同mix咁

結衣叫聲系列

而家有無人開緊台

There is a gentleman agreement to sign Bonucci right away for €40m, the only nod to overcome is De Sciglio's price (€10-15m) [Sky].

等聽日熟肉先睇定睇一次生肉先，我見到d圖頂唔順呀

買個炸彈返嚟

你真係忍到唔睇生肉?

you重口味

結衣最後超勁

10.1 我都未DL完

頂...唔順啦

沖完涼睇

咩嚟

生肉

提提大家聽日又有 #金曜日の新垣さん

已經喺醫院排緊隊等白石醫師救我

上次金曜日睇咗60幾次是否正常

唔正常
至少600次

生肉？

未睇tim sor

係咪得開頭有結衣

好長

D表情不得了

就算加多個零都喺正常範圍之內，放心

佢綜藝感好似強咗

唔記得買wi-Fi蛋 真係可以深潛

山崎

買sim?

佢佢拍呢套CM 唔係中分就好

Bb 中分個感覺我唔多接受到

唔洗你接受
佢話我鐘意就得

個定位要成熟

輕熟好正喎

係邊度有得買

點樣剪斷你地好

幾時先有1080

仲未睇 乜咁多cap圖咁正既

生肉聽唔明唯有CAP下圖

生肉下載速度 一次比一次慢

おやすみ

10 kb/s

我投降啦

係咪得開頭有結衣,後面個D無

係

好似係開頭40分鐘？

half有 half無

篇潮文

新人

迪士尼喔

你好

今日隻game好正

睇邊套劇入坑？

陶瓷

些牙
i love you pen

仙人巴你小心比筆仔睇中

仲有冇睇其他劇

會點

爛筆

古惑狼童年回憶

老老實實我真係唔敢亦唔想用百度下載
但又好想睇

而家突然加速

i'm ready

加速? 跌到落1KB/S

平安鐘ready

實栗黨

過多廿分鐘你咪又仲係度

Lh 掟上今日子 code blue

岩岩睇完vs嵐
結衣
最後保齡好勁

是勇者

聽朝起身就見到星期五的新垣
訓唔著

我一個大陸軟件都唔敢裝
勇者們

真係勇者

好似見過下

btw最後嗰下係結衣同比嘉嘅合體技

呢個一定唔係新人

飛走都撞番入去

淨係睇過結衣幾套

老屎忽瞓唔到覺留名

我都記得你

鍾意長髮定短髮

如果無頭髮

你咁花心 一合埋眼就諗幾條女點訓呀

四套入面最鍾意邊套嘅結衣呢

一定係短髮

Mikuri黨訓前留名

code blue3 就出，頭兩季未睇唔知睇唔睇好

有時間既話, 建議你呢兩三日睇
睇完啱啱好出CB3
兩季都值得睇, 好感人

仲未入到寶庫點睇

係啊
跌入結衣懷抱

之前有講過
追緊code 1,2

快啲睇
呢2套都呃左我好多眼淚

一個鐘冇人出聲，我決定獨佔

[black]毒佔[/black]

訓了，唔同你地癲

再獨佔

起左身發現金曜日同vs嵐都未有 再瞓

日本八點半咋

仲有三日

獨佔

有金曜日未

3d

星期五係咪有咩野睇？

廣告呀

仲未有

今日咁耐

係咪放出嚟嗰個人睇到依家暈咗

小fans野木

巴打好似有兩個想入寶庫

野木都係痴線婆黎

我發覺都係側面推去中間

依個髮型好襯佢

希望唔會俾人allahu akbar

諗住一起身就有得睇
點知仲未有

做fans做到可以幫結衣編劇

下一個就係我
自編自導自演

定係調返轉做左佢編劇之後變埋佢Fans

都有可能係由飛翔開始愛上

岩岩睇返上次光速出字幕嘅vs嵐係大野智fans做, only for忍者之國
正式嘅嵐字幕組大概隔一日先出

廣告呢？

結衣，好きだよ

我要廣告呀

幾點出？

今日內

仲未有廣告

筆神

扮工扮左大半日都未見到新廣告

會唔會係夜晚場境所以夜晚先出呢

呢個有機喎

咁耐都未有架..

華生

有無癡線佬真係整咗

早夜夜夜早早夜夜早

要A3，不了

夜晚同BB

唉，好重負能量，求結衣BB賜我正能量

加油
哈!

俾人check

有無俾人沒收枝偷拍鏡

冇

VS嵐仲未有中字

就咁睇生肉潛烏龜都幾好睇

我琴日睇晒

仲未睇

當初D泛民支持者話糧油D說話可以原句送返俾佢哋
俾位共產黨入
抵啦做埋D小學雞嘢

4個DQ曬

係咪成功焦土左

一係街頭,一係順民,泛民BYE BYE

玩完啦

97當年已經完

買張sim 咪得

結衣賜你負離子，加油

Bye Hong Kong

好想移民

Go

移去邊?

移去東京代官山

報驚

有啦有啦

雖然唔知講咩,但見到BB就好開心

佢話我正面個樣最正

唔知有無估錯：

轉右邊畀我望下，
左邊，
正面～～～

嗯，果然正面好睇，你同Noah 都係
Toyata

D對白痴線架

真係乜煩惱都無哂

大佬呀 第一身視覺會扣哂我所有血

佢一講正面最好睇自自然笑左
好sweet呀

結衣360度都咁正

唔係好明CB SP個集, 頭個度比嘉番到醫院同同事講早晨個樣點解會咁怪?

ガッキー最高 correct

我個頭就快擰甩

好S

邊集

CODE BLUE SPECIAL

CB1佢地唔聽指示留係現場救人,罰佢地放假停職

唔記得深藍

啲語氣應該同佢訓練coco醬一樣

老婆大人

仲以為佢地有咩仇一番黎就咁添, 因為其他人都冇咁
THX

只係對視到2秒

全日屋企上唔倒網
無得睇我老婆
好辛苦啊

Noah好明顯係痴線佬諗出黎，想迫死人咩

最尾果句係話 我唔係講緊noah 不過noah都係 你都係呀

邊個諗呢d對白

痴線佬

終於有新喇

無聲差幾皮 大家要睇 聽埋聲

正解です
諗起每個禮拜五都有呢d 痴線對白...

砰~~~

會心一擊

比佢s

呢個系列都好S,做番BB真正既自己

咁又唔係播

我嘅抖M之魂蘇醒了

呯

補返link 其實成段去好值得睇
講左好多平常生活/屋企人嘅野

Land

嘩

好想做佐藤直紀code blue, alife ,good luck同海猿都係佢配樂

其實我嘅夢想係成為一個作曲家

咁多人m

係咪痴線架

好正

呢個好睇呀

個新扮工模式

分享專區 建議加返嘖仔條今日子

正換埋線

第3季CS換咗人

cs? 第三代cs係csgo

好嬲 俾人撞斷左條耳機線

點解又睇過

肚腩

Unconfirmed: 有傳押後一日先官宣Bakayoko 球會需時製作宣傳短片
屌你 笑撚死我
到時畀獌hijack

屌 回錯

褲頭黎嘅姐，嚇我唔到嘅

然後再見到所羅門巴打條線
點樣撞得斷?

果然vs嵐個下真係太重

中間係膝頭？

呼 有時間整理左啲檯歷
入好晒慢慢睇 2011年同13年打後個風格都好正

小肥有肉地

褲頭 咩重啊

Eat Eat Eat

應該係褲頭
Bb應該冇肚腩

轟木

有見地

左邊係今年劇照?

冇肚腩wo

叫佢賠錢

平平地2000蚊線

米王

小肥肉地肚腩仔

5歲

個口好似含住啲嘢咁嘅

說好的練腹肌呢

[img]

有小小肚腩仔

影完射鵰等睇cb3

好唔捨得

達仔請假,有無人開點歌台

睇神鵰

小龍包

練成一舊

又施展特技

203 booked?

1001

輕輕一推

大佬差少少推爆去喇

好似無人？